防彈粉有冇睇過呢條片

垃圾唔好講啦
防彈 屌你 個名鳩鳩下
全撚部gay佬小白臉
男人黎架咩屌你老母

仲有呀 粉你老母閪呀

乜撚叫防彈粉